(台測)血與冰淇淋之熱爆慈母 職業特工隊4 5 神秘電影

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.尼可拉斯·安吉是一位倫敦警察廳的警員，他完美的表現讓同事們相形失色。因此他的長官將他調到一個位於偏遠的桑福鎮（Sandford），一個位於格洛斯特郡，平靜、無犯罪的村鎮。他被指派與當地警察局長法蘭克·巴特曼的兒子，好心但過度熱情的警員丹尼·巴特曼搭檔。丹尼是死忠的動作片迷，心地善良而又過於熱心，還十分天真，他認為來自大城市的新搭檔安吉在真實生活中就是一個「好萊屋熱血警探」。安吉的到來或許能讓丹尼有機會體驗真實槍戰和汽車追捕的刺激，而這也正是他長期夢寐以求的。同時安吉也自我調整以適應這種寧靜無事的鄉村生活

2.不可能任務情報局（IMF）的一個小隊在布達佩斯執行文件攔截任務的時候，負責攔截的特工特雷弗·漢諾威在穿越重重障礙成功拿到文件後被一名出現的女刺客直接射殺，剛拿到手的文件也被對方奪走。幾天後，漢諾威的領隊珍·卡特和晉升為特工的班吉·鄧恩潛入莫斯科蘭卡監獄，把在裡面服刑的伊森·亨特和伊森的線人博格丹解救出來...

3.攔截運往敘利亞的VX神經毒氣的貨物後，不可能任務情報局（IMF）探員伊森·韓特相信他能證明辛迪加的存在。在IMF倫敦分部中，當韓特正想了解下個任務時，眼鏡金髮男出現讓韓特吸入毒氣，並派手下向韓特逼供。韓特被反叛的英國特工伊爾莎·浮士德營救，伊爾莎是辛迪加的行動人員，她並沒有解釋行動的用意。辛迪加的存在被證實後，韓特展開對辛迪加和眼鏡金髮男的調查...

4.

8 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸 *MI6係薯片版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

ok